CPE 2017

有冇同學仔都係今年收到offer 會讀cpe?
我想搞返個study group 一齊作戰

唔知

開咗學喇...點解個個好似好勁咩都識咁......

好多讀過